中聯辦預言修例會繼續

二百萬零一人對強國又係不值一提

其實強國軍隊都係200萬人，無咩好驚